香港多唔多公司叫人返工之餘 仲唔使去過支那既同事隔離?

應該好多細公司唔撚理...

我淨係知道有學校容許去過支那而回港未夠14日既人接觸學生

香港想唔爆都唔得

工程公司返地盤死梗

成班返黎仲分享高鐵見聞

同意, 公司有2個同事同內地有緊密聯系:
同事A 的母親剛從內地回港休養, 暫時老細俾佢WFH.
同事B 就每周都會上東莞住, 上星期仲返左上去住2日, 但老細唔俾佢WFH.

唉, 好怕攬炒

我公司呀屌催人申報問呢樣問果樣
so？？？？咩都無叫人做

聯繫
用埋啲蝗字

我樓下間茶餐廳都要
唔使既仆街死

細公司先要，大公司唔多理

細公司狗也不屌

我自己home office緊,但公司大陸廠停左工,之後call哂啲大陸同事返香港office做野

黑工